#######################################
# Syntax Coloring Map for QNEthernet
# https://arduino.github.io/arduino-cli/latest/library-specification/#keywords
# https://github.com/arduino/Arduino/blob/master/build/shared/lib/keywords.txt
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

Ethernet	KEYWORD1	Ethernet
EthernetClient	KEYWORD1	EthernetClient
EthernetServer	KEYWORD1	EthernetServer
EthernetUDP	KEYWORD1	EthernetUDP
MDNS	KEYWORD1
DNSClient	KEYWORD1
stdoutPrint	KEYWORD1
stderrPrint	KEYWORD1
EthernetFrame	KEYWORD1
StdioPrint	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

maxMulticastGroups	KEYWORD2
mtu	KEYWORD2
isPromiscuousMode	KEYWORD2
MACAddress	KEYWORD2	Ethernet.MACAddress
macAddress	KEYWORD2	Ethernet.MACAddress
setMACAddress	KEYWORD2	Ethernet.setMACAddress
loop	KEYWORD2
begin	KEYWORD2
setDHCPEnabled	KEYWORD2
isDHCPEnabled	KEYWORD2
isDHCPActive	KEYWORD2
waitForLocalIP	KEYWORD2
waitForLink	KEYWORD2
end	KEYWORD2
linkStatus	KEYWORD2	Ethernet.linkStatus
linkState	KEYWORD2
setLinkState	KEYWORD2
linkSpeed	KEYWORD2
linkIsFullDuplex	KEYWORD2
linkIsCrossover	KEYWORD2
onLinkState	KEYWORD2
onAddressChanged	KEYWORD2
onInterfaceStatus	KEYWORD2
interfaceStatus	KEYWORD2
localIP	KEYWORD2	Ethernet.localIP
subnetMask	KEYWORD2	Ethernet.subnetMask
gatewayIP	KEYWORD2	Ethernet.gatewayIP
dnsServerIP	KEYWORD2	Ethernet.dnsServerIP
broadcastIP	KEYWORD2
setLocalIP	KEYWORD2	Ethernet.setLocalIP
setSubnetMask	KEYWORD2	Ethernet.setSubnetMask
setGatewayIP	KEYWORD2	Ethernet.setGatewayIP
setDNSServerIP	KEYWORD2	Ethernet.setDnsServerIP
setDnsServerIP	KEYWORD2	Ethernet.setDnsServerIP
hardwareStatus	KEYWORD2	Ethernet.hardwareStatus
joinGroup	KEYWORD2
leaveGroup	KEYWORD2
setMACAddressAllowed	KEYWORD2
setHostname	KEYWORD2
hostname	KEYWORD2
maxSockets	KEYWORD2
connect	KEYWORD2	client.connect
connectNoWait	KEYWORD2
connected	KEYWORD2	client.connected
setConnectionTimeout	KEYWORD2	client.setConnectionTimeout
connectionTimeout	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
close	KEYWORD2
closeOutput	KEYWORD2
abort	KEYWORD2
localPort	KEYWORD2	client.localPort
data	KEYWORD2
remoteIP	KEYWORD2
remotePort	KEYWORD2
receivedTimestamp	KEYWORD2
connectionId	KEYWORD2
writeFully	KEYWORD2
write	KEYWORD2
availableForWrite	KEYWORD2
flush	KEYWORD2
available	KEYWORD2
read	KEYWORD2
peek	KEYWORD2
setNoDelay	KEYWORD2
isNoDelay	KEYWORD2
maxListeners	KEYWORD2
port	KEYWORD2
beginWithReuse	KEYWORD2
accept	KEYWORD2	server.accept
receiveQueueSize	KEYWORD2
setReceiveQueueSize	KEYWORD2
beginMulticast	KEYWORD2	WiFiUDP.beginMulticast
beginMulticastWithReuse	KEYWORD2
beginPacket	KEYWORD2	EthernetUDP.beginPacket
endPacket	KEYWORD2	EthernetUDP.endPacket
send	KEYWORD2
parsePacket	KEYWORD2	EthernetUDP.parsePacket
size	KEYWORD2
maxServices	KEYWORD2
restart	KEYWORD2
addService	KEYWORD2
removeService	KEYWORD2
maxServers	KEYWORD2
setServer	KEYWORD2
getServer	KEYWORD2
getHostByName	KEYWORD2
maxFrameLen	KEYWORD2
minFrameLen	KEYWORD2
beginFrame	KEYWORD2
beginVLANFrame	KEYWORD2
endFrame	KEYWORD2
parseFrame	KEYWORD2
writeMagic	KEYWORD2

#######################################
# Structures (KEYWORD3)
#######################################

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

kMACAddrSize	LITERAL1
